我好撚垃圾 有冇人可以屌醒我

當個個寧願犧牲自己都要企出嚟抵抗嘅時候 點解我連老豆老母都唔敢反抗？
兩老由細到大都好撚有問題 我同佢哋關係一向好差 佢哋每日都鬧我 有時鬧得勁都會打我 但我又唔敢出聲 因為我垃圾 我怯
佢哋一個偽黃一個港豬 一直以嚟我都唔敢違抗佢哋 發夢次數一隻手數得曬 612去咗之後比佢哋打到我真係唔敢再出 依家最多都只係罷下課派下文宣去下人鏈跳下閘咁
雖然做到嘅我都盡做 但我真係覺得自己好撚垃圾 大把手足為咗場運動 寧願同屋企人反面都要衝上前 點解我就咁撚仆街 少少嘢都做唔到？
929我出咗去發夢 又比佢哋發現咗 情緒勒索講嘢難聽過粗口 我直接病發癲撚咗
佢哋逼我十一要留喺屋企 邊度都唔準去 我又怯咗唔敢違抗佢哋 於是我今日冇出 淨係留喺屋企mon post
我真係好撚嬲 嬲黑警 嬲林奠 嬲老豆老母 但我更加嬲嘅係自己 點解我咁撚垃圾 我都咁撚大個人 其實我要出嘅實出到 點解我咁驚老豆老母 點解我咁怯懦
我嬲撚到喊咗成日 但係喊有撚用 我咩都冇付出過 手足付出咗咁多 我就得個喊字 出又唔敢出
各位巴絲可唔可以屌醒我 求下大家 我真係好撚想付出更多

老豆老母深藍都照出俾佢哋屌都好過聽住佢地屌手足

留係屋企都可以付出好多，唔一定要次次出黎打打殺殺先叫做到嘢，出唔到黎咪做啲文科嘢囉，得閒貼下文宣咁樣

佢哋今日屌班手足屌咗成日 我匿咗喺房戴耳機聽歌 盡量都唔想同佢哋接觸
其實手足呢兩隻字我都唔係好敢叫出口 我付出咁少 完全冇資格叫手足

其實有冇文宣谷 我問咗好幾次都冇人答到我 真係好想幫下手

我都唔係做開文科嘢所以幫你唔到呀手足

同啲朋友去連儂牆蒲下，蒲多幾次 見到其他人咪交流下 之後咪可以join埋一齊搞囉

好啦 都唔該巴打

下次試下

辛苦晒 盡自己能力出一分力就夠 情緒病你都努力應付好先

下面解答左你，或者去返自己區既大gp問下

而家香港係一個誰大誰惡誰正確既時代

諗嘢唔好咁極端，與其諗啲唔開心既嘢，不如諗下自己係可行既範圍內可以做到啲咩嘢咪仲好發揮自己既長處

唔辛苦 我咩力都冇出 情緒病絕對唔係一個比自己怯懦嘅藉口
我真係好想出多分力。。。

開個twitter, Reddit acct落手做，我都好廢。。。好慚愧，唯有做呢啲

如果做到我就唔洗食咁多藥
我嘗試調整下自己啦 我咁嘅撚樣都會影響到手足

擇善固執 加油絲打 我信有一日你既信念會足夠令你進化
搵到適合自己既崗位 慢慢來 呢場戰爭好漫長

我都有做開呢啲
唉 個個出曬去打 我就喺度嘆冷氣 似咩樣

Come on!!!我地要同中共鬥長命架 快啲調節返好

多謝巴打 不過我等緊你哋屌醒我呀 我一日唔比人屌都唔會醒

好 我努力
希望下次發夢可以見到大家

唔係你嘅錯 唔需要怪責自己
其實我一直都覺得需要更多做到嘢嘅冷氣軍師 絲打 交比你喇

唔好比咁大壓力自己有心支持就好足夠！

Btw 有冇考慮過自己搬出去？定你仲細？

冷氣軍師呢個名我擔當唔起 我最多只係喺冷氣房入面retweet

我都唔知自己算唔算有心 我係有心嘅一早同屋企人反曬面
其實我依家咁樣同嗰啲日日飲飲食食然後po個story攞尾彩嘅人有咩分別

有心唔一定反面既盡做咪得 問心無愧呀

一直都好想自己搬出去 但我真係仲細
一嚟佢哋咁撚鍾意控制我一定唔會放我走 二嚟我真係冇能力

我有愧呀依家
咁多手足出去擋子彈 寧願比狗拉都要出嚟 我咁樣算咩

家庭環境唔許可就無辦法啦 唔應該咁諗 唔應該咁樣綁死自己

但係上面有絲打屋企人深藍都照出啦 家庭環境絕對唔係一個藉口
唉我又開始鑽牛角尖

唔應該咁諗呀真係唔好咁啦絲打

你屋企人對你又打又鬧 點同

大把手足夠比狗打啦 我連比老豆老母打都驚
講到尾咪又係我怯懦

每個人心理關口都唔同既
又唔洗覺得自己垃圾

我之前都覺得自己垃圾
人地肯係前線打生打死但係我出到黎鳩行完就散水
但係有fd就屌醒我
其實每個人都有唔同post
只要你覺得係你個post做左野 盡左力咁就夠

遊行示威出唔到咪做和理非
三罷 文宣 罷藍店 大把野可以做
唔需要睇低自己

真呀手足

唉 唔可以咁樣相提並論

好多人咁同我講過 但我始終過唔到自己嗰關 覺得自己同冇付出過冇咩分別
可能係我太執著

我應該點做呀巴打我好撚自責

hey！！！！
唔準你咁樣諗！
你真係好叻好叻，即使咁樣意味住佢地更大力嘅打壓都好，你都有為自己堅持嘅野同佢地抗衡，你有為自己爭取
你真係好叻
而你最冇必要做嘅係責怪自己冇乜發夢，因為你絕對有付出到，而發夢唔係唯一一個貢獻嘅方式
如果都係覺得自己做得唔夠嘅話，咁就嘗試喺其他方面嘅野做多啲 一齊做好冇？

冇人一黎就可以好勇敢
加油呀絲打

我冇同佢哋抗衡呀佢哋次次屌我我都唔敢出聲硬食 仲要之後聽曬佢哋話冇出去發夢
我依家嘗試搵緊文宣谷 睇下可唔可以喺文宣方面做多啲 希望以後叫大家做手足都唔洗覺得羞恥

明明叫大家屌醒我 我褲都除埋 點解個個都嚟鼓勵我
不過都多謝巴打 希望我可以進化

唔屌啦
都冇野好屌
你諗下有D人口講支持但係一樣野都冇做過就知自己唔係垃圾

雨革嗰陣我仲細咩都唔識
睇嚟我應該搵日帶住支鐵通去狗總門口等狗咬
講笑

其實上唔到去都有好多野做到
急唔黎 唔好放棄就得啦

你又啱 成個ig都係啲po下story就當自己做咗嘢嘅人

好 我睇下文宣有咩幫手

你幾大？巴定絲
真係要學習反抗

傻女黎既。
唔係每一個人都可以次次都出黎。
師奶我係海外，係咪應該即刻飛返香港，有活動就出呢?
無論係香港定海外，都有好多同我一樣既湊仔婆/師奶，我地都有自己頭家要顧，好難每次出到黎遊行，除左買物資都唔知仲有咩可以做。我地都愧呀，次次都係班小朋友頂，俾人打俾人拉。
但係咪等於我地係呢個運動中no stake呢? 我又唔覺。師奶可以罷買，可以做家長接放學，可以貼連儂牆，可以同成班街坊一齊屌9 popo叫佢地食屎收隊，我地都唔算得上一事無成架。
你其實淨係需要搵到自己既位置。仲要明白咩叫做"兄弟爬山，各有各做"。你好有用架。多你一個真係多好多架。

十八歲絲
我真係太懦弱 唉

仲讀緊中學？咁真係難啲
但佢打你你一定要還拖
就係你唔還拖佢至會繼續咁做

知道
我會慢慢令自己諗通㗎喇 多謝你話我知我都有啲用

Grad咗喇 我year1
我份人太細膽 咩都唔敢反抗 淨係識硬食死頂
次次都同自己講要反抗 個劇本都喺個腦度run咗十萬廿次 但我就係每一次都怯 咩都做唔到
如果可以我真係想摑醒自己

冇得住hall咩
住hall可以甩難

Asso撚冇hall住。。。

加油 我本身都係asshole
總有一日你會忍唔到
果時就會識反抗
但唔好揀做傻事去逃避

我都好冇用
我今日都係只可以係屋企幫手文宣
好想出黎但出唔到...

我都想自己忍唔到會識反抗。。。
做過好幾次傻事 但冇次成功
一係有人救 一係就過程有阻滯
睇嚟個天都想折磨我耐啲

我淨係喺度retweet 同埋喊
我文宣都冇點做

可能你未搵到個人係你身邊
可以俾到你勇氣去反抗
或者係身邊支持你

總之唔好做傻事
試過一次反抗就會識架啦

好 聽曬巴打話
多謝巴打咁有耐心鼓勵我

咦點解覆咗兩次

因為我之前都想做傻事
但冇勇氣
你叫我打狗我敢
跳落去就唔敢
仲要訓唔著

同埋呢，雖然我諗你未必贊同，但係，我自己阿姨對佢d仔女都係又打又鬧，日日屌到上天花板。
但係其實我阿姨好關心佢d仔女，只係佢由細到大都唔識表達。到最後，佢一個女同佢斷絕左關係咁滯，一個就癌症過左身(但佢未走之前都係兩母女日日互屌以表關心)。即係廿年後我阿姨冇仔送終

我仲識幾個鬼佬鬼婆，都係日日鬧d仔女豬咁蠢，表達能力好有問題個隻。

你可以當你屋企兩老都係情感上低智人士會好過少少。

我成日都瞓唔著 搞到狀態好差
跳樓我都唔敢 但跳海割脈我又ok...
上次想跳海比個路人拉翻翻嚟 想割脈嗰陣老母又突然間入咗嚟 搞到我之後完全唔敢落手

唔好咁做啦
唔開心呢到大把人幫你 安慰你
天都唔俾你死
留條命黎光復香港啦

我從來都冇覺得佢哋唔關心我 但佢哋嘅關心令到我抖唔到氣 仲毁咗我成個人
佢哋想我好 但完全冇諗過咁樣做我究竟受唔受 冇諗過我嘅感受 真係用錯咗方法

知道我好積極咁醫緊個病㗎喇
雖然好似冇咩起色。。。

總之屋企果兩個唔明你
仲有好多人願意去聽
早D休息啦
我都訓先

早抖喇巴打
我都試下瞓啦

其實今日同你一樣， 想出， 不過屋企人擔心， 唔俾我去。 同埋自認自己係和理非， 出到去只會閃人， 所以只好做文宣。 有時候知道自己既戰場係邊， 可能會發揮得更好。

辛苦你了。有唔理解自己既屋企人真係好痛苦。

都啱
我冇乜力咁比人撞一撞都跌 可能做文宣會好啲

希望可以盡快擺脫佢哋

我有發過夢
但唔覺得自己有幾叻

點解呀 我覺得你至少肯出嚟已經好好

幫唔到手
見住手足被狗拉被狗打
係眼前既我完全做唔到啲咩

手足比狗拉唔係你嘅錯呀 唔洗怪自己喎
你咁講嘅話 我出到都冇出到嚟 咪仲罪大惡極？
要屌就屌班狗 咪撚屌自己

要講到擺脫兩隻字。抱下啦阿女。

好想贏
好想救翻香港就翻手足對得住翻烈士

btw你出唔到黎唔代表冇幫手㗎 你都一直做緊好多野
兄弟爬山 各有各做

抱

大家都想贏 只要大家都肯出力 不分化不割席不篤灰 一定會贏嘅
我會搵下有冇文宣要幫手 希望可以再出多啲力

你唔係垃圾
我先係,落到去見到好多細過自己既,衝得前過我就覺得自己好廢,好多負面野上哂黎
年頭老母走左,年中最愛既貓又走左,日日睇住手足比人打比人拉,班廢支廢鳩日日係度冷言冷語
所有野同一年發生...就黎頂唔順

撐住呀巴打！！一個都不能少呀！！
頂唔順就呻啦 呢度大把人願意聽你呻
同埋你一啲都唔垃圾呀 唔係話衝得幾前先叫做有出力呀 講真 唔係你同埋一班手足 邊個敢衝咁前？
你都比咗好多動力同勇氣其他手足㗎 齊上齊落嘛

你都知唔係衝禁先叫出力呀，所以你唔好話自己廢了。

我有搵過人呷，冇用，仲覺得辜負左聽我呷既巴打，放心我會頂到，睇住班賤正法。

咁我連出都冇出 點同

一定要撐住呀巴打 萬事都有班手足喺度做你後盾呀

唔該曬巴打

絲打，唔好再發負啦，比D正能量自己，先可以感染到屋企人
呢D case係香港係好多既，和理非都係好多，如果你無足夠武力同埋反應，出去都係容易比狗捉
最理想既做法係鍛煉好自己心態及體能，如果唔鍛煉，咁都可以搵個勇武老公嫁出去

唔好自殘啦，跟我啦！

我依家個男朋友就係勇武仔嚟
成日都好驚佢有事 好想幫佢多啲

跟你做咩

做文宣
[長文請入幫推] 新香港計劃 WE NEEED YOU!

離開呢個家，與你老豆老母斷絕關係不聞不問，同你男友/老公幸福生活，係對佢地最好既安排

好！

講就易
我邊有能力自己搬出去 佢哋斷我經濟來源我就真係玩撚完 雖然我有翻pt但一定唔夠

盡做咪得

搬出去住

短期內都冇可能

個人係你自己嘅手手腳腳都係你自己嘅
你父母講唔代表可以控制你郁唔到出唔到門
與其事後後悔
不如實際行動至少唔會對唔住自己先

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭萬一咋

啱 真係後悔都冇用 放負仲會影響手足
所以小妹努力做緊文宣 希望幫到多啲

Done

學上面個絲打話齋 事後內疚都冇用 不如做下啲實際行動
絲打都係出唔到去發夢？咁不如一齊做下文宣

加油 香港人互相扶持

或許我不能完全了解你內心的痛苦，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事，因為我也是身在香港的一份子。無論你的是否想放棄自己，也希望你不要將困擾藏在心裡，因鬱結和壓力積存太多，到情緒爆發時可能已超出你的控制。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關
難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

你幾歲

十八

你係咪唔想同佢地住？ 如果係 不如忍下先 等有獨立能力先搬出去

一個仙都唔好俾佢地

係 就係等緊自己有能力就即刻搬出去
雖然唔知要等幾耐

仲讀緊書
遲啲有能力實搬

等有份穩定工先搬啦 要讀書就讀完書先

緊係 家陣我好有錢咩
不過如果比家用可以少啲麻煩 我會寧願比
錢始終係身外物 真係好怕佢哋煩我

好 希望我頂到咁耐

個天要你學識反抗佢地
而唔係要你放棄自己
你放棄自己最後只會係你難受
既然係咁
點解唔試下俾多d勇氣自己 反抗佢地？
有句說話我成日講
TG都食過 仲驚乜野？

佢地只會想個女聽佢地話
然後塑造一個佢地想要既女
唔會諗到底佢地要我地做既野係咪我地想要既野
成日都係一句「聽話啦 乖啦 我地係為你好架」
但從來都冇諗過
我地想要既係自己
唔係想要聽話
唔係想要你認為既好
佢地唔會明

屌 老豆老母都反對我

我依家啲學費雖然係佢哋幫我交住先 但我遲啲都要還翻
其實最令我難受嘅係佢哋好鍾意情緒勒索 話自己比我害到點慘 覺都冇得瞓 搞到我好似千古罪人咁 做咩都錯

你又啱 我仲要冇gear食中tg差啲窒息死
不過勇氣呢啲嘢唔係話有就有。。。我會努力㗎喇

真係好辛苦
講真 佢哋成日都話我害到佢哋好慘 有冇諗過我？
我比佢哋害到成個人好撚神經質 有埋病 一直都好唔翻 覺又瞓唔好 飯又食唔安樂
我嘅人生比佢哋毁咗 仲好意思話我唔體諒佢哋 咁佢哋有冇體諒過我？有冇？
既然我害得佢哋咁慘 當初點解要生我出嚟

唉 其實上一代黃嘅真係唔多

Yes 佢地淨係blame the victims

啱呀
有個靚女比人強姦 佢哋只會怪條女生得太靚 而唔係怪個強姦犯做錯
真心唔撚明

重點係兩老打你，你幾大？請各位巴打絲打諗下，咩機構可以幫手

可能我由細到大心態都好好
乜野難聽既說話都聽過
但我都係don’t give a fuck
聽完咪算
真係唔洗咁care佢地講既說話
岩聽咪聽
唔岩聽咪唔理
無謂因為咁搞到自己唔開心
唔值得
冇必要

佢地會覺得老豆老母打仔天經地義
會話
呢d係我地既家事
關你撚事

我都想可以左耳入右耳出 但我控制唔到
佢哋講啲嘢真係好難聽 我成日都會諗起佢哋講嘅嘢 然後個人即刻灰曬

係 我真係太怯

十八 其實都唔係成日打 只係老豆有時候嬲得滯會郁手 而呢排因為發夢佢好撚嬲先打多咗
唔想搞到件事咁大。。。

而且會屌翻我轉頭 我只會死得更加慘

試下control自己
一係就瘋狂諗諗到自己麻木哂
一係就一諗起佢地即刻諗第二樣野
正面面對同逃避佢
你揀一樣
唔好將自己陷入左個dead cycle到
對自己生理心理都唔好

唉屌拎枝鶳神器防身啦
防完身仲可以擺部手機係上面自拍

麻木唔到 由細到大佢哋都係咁 但我依然好受佢哋影響 亦都轉移唔到注意力 一諗就搞到成個人癲撚咗
我都知對自己生理心理都唔好 但我控制唔到

有呢份心已經好好，利申成日昆q佢哋話去咗玩，其實就去發夢

希望真係得
小妹面對狗都唔驚 面對老豆老母真係好驚青

博屌？不了
我邊打得過佢

我都係咁 但佢哋懷疑我 仲要摷我間房 摷到曬啲黑口罩黑衫

我愛樓主

你諗下呢到仲有班巴絲撐緊你
你唔係自己一個
盡量唔好諗佢地啦
我明日對夜對真係好辛苦
仲要岩岩先yr1

我以前都係
但對完狗之後對老豆老母都唔驚了
多謝班狗令我有勇氣反抗兩老

冇呀我咩都冇做呀
比起啲勇武仔我算得啲咩 我又唔敢出去發夢 成日係屋企嘆冷氣
恥與自己為伍呀

我唔知我要撐幾耐 我唔知我撐唔撐到
但我死咗就好對唔住我男朋友 佢一個勇武仔咁大壓力都仲咁努力 我就咁逃避真係好仆街
每日都好想死 但我知死係一個好仆街嘅解決辦法
我唔想做個大仆街

612嗰陣我將啲文具比咗企我隔離個絲打 唔敢帶翻屋企 掉咗佢又好嘥
之後我一直都冇文具喺身 但入咗堆黑口罩 又比老母掉曬

我買咗個豬咀都俾佢哋揼咗

唔係60926呀話

壓力大就做下港豬啦
冇人會怪你
你已經叻過好多人架啦

黑口罩落7-11買都有
唔洗儲
文具你搵個安全地方擺啦

唔係，我而家訂緊嗰隻先60926

做港豬好對唔住一班手足 亦都過唔到自己嗰關
我死都要死得有用啲 例如比狗殺死 上國際頭條 咁先對得住自己亦都對得住班手足

我之前貪方便一次過買 點知老母會摷我櫃筒 明明收得好入
文具真係難 我間房冇咩位擺嘢 好難收埋啲文具

唔準你咁諗
我地要一齊等到黎明來到
做一陣港豬俾自己抖抖
吊頸都要抖下氣啦
冇人可以長期keep住戰鬥格

好彩
如果佢哋掉嘅係60926 巴打我借個膊頭比你喊

id: oobayouzou
有咩故仔聽先

屌你想走數 全世界要煲底見

好啦
我今日跟車太貼搞到個人好辛苦 睇嚟我真係要抖抖

要
做下其他野令自己分心

唔走囉。。。

。。。我今日做assignment做到喊

樓主冇出黎唔係問題吖
同老人家溝通，唔可以吓吓劍拔弩張，比D耐性，同佢地解毒啦(例如，大婆台/左報) 網上長輩圖/youtube, 有大把解毒劑，好笑/苦口婆心……咩類型都有

佢哋其實都唔係啲睇開左報嘅人 佢哋咩都有睇啲 但就始終活喺平行世界度
呢樣都算 但佢哋成日都阻止我去爭取自己想要嘅嘢

瞓又瞓唔著 又唔想用腦唔想打機 成個廢人咁

操fit體能，學下打拳，唔怕俾佢地打

屌你

日日都有做workout 但就係fit唔到 始終個人太虛

痛㗎ching

咁你嗌吖

依家先見到難度好高喎

啊
死黑警

屌 9都縮

垃撚圾

共黨用黎用去都係舊橋
所以要贏就要從歷史入面學習

大家可以睇吓

六七暴動浮屍

咁抗共例子，我搵左2個俾大家參考下

<國民政府1949年>輸左
發左《反共救國宣言》，睇返同我地近日D文章有D類同，有歷史意義，但係都係輸左，走佬去左台灣

<印尼反共> 贏左
自己入去睇

入去睇

睇緊

其實出唔到去 都有好多野做
大家發夢果陣
-起屋企附近做哨兵
-睇住live 幫唔同地方手足draft逃生路線
-通報最新交通狀況 （巴士又改道 又冇黨鐵 呢樣好緊要！）

平時
-lihkg 推下有用po
-開多幾個reddit twitter account 加強攻勢
-法庭聲援
-見到時間表 幫手design 文宣
-整理連儂牆
-關心下手足 做下樹lone

仲有好多架

手足 你肯出一分力都好重要！

都係。。。

好
我會努力

好撚難明咩心態

奴性重

我都係
仲要返工

講經濟都係一條路

辛苦曬
我都翻緊學 遲成個鐘
琴晚瞓得嗰兩個鐘又瞓唔好 好撚想走堂

其實我喺佢哋面前唔敢出聲。。。

咁唯有當佢哋透明咗喎

走堂go，驚wt
我都走晒major啲科